Neway根本係垃圾

好多歌都冇曬
係冇曬
得翻啲演唱會版 好似昨遲人咁 想唱原MV版嘅 唔想唱演唱會個慢版 但係都冇咗。
舊少少嘅 張學友果啲 全部都係啲唔知咩黎嘅Music Video 應該係舊式嘅MV黎。仲要伴唱把聲唔係張學友黎 Youtube啲MV都係張學友把聲啦

之前想唱任賢齊心太軟既live版都冇咗
明明次次唱k都要靠呢首炒熱氣氛

我而家唱 k 真係走去深圳唱算數, 一個人唱足3個鐘都係幾十蚊

上面又唔注重版權 故此一定有 MV版你唱

深圳唔係間間啲聲都靚 有啲真係好拆

Neway d演唱會版最撚衰係無同你去人聲
另外neway永遠唔識update個歌list
做幾多promotion都無撚用啦

我又冇咁講究

我去開一間叫樂爵既 ktv, 當時好似光顧一客午餐就可以唱3個鐘, 但要用傳統有綫咪高鋒

酷愛都無

比果兩三百唱4,5粒鐘,好撚戇鳩其實

以前有greenbox同neway鬥咪有進步
而家redmr明顯唔夠neway鬥
咪同cctvb一台獨大一樣

Red Mr

去開加洲紅

咪你老母高鋒

勁貴..

唱淫k仲爽啦

光你老母顧

Redmr 好坐好食又平D
係衰在D歌嘅版權真係

走呀巴打
呢度唔講得呢d野架
你由得佢地一係比二三百唱垃圾
一係冇得唱啦

你比多個選擇佢地又會懶清高 好多大道理
香港人岩比人禁住黎搶

係香港想同fd唱個k都咁難

馬來西亞既neway好齊歌 仲好平 上次去嚇親

人地交租平

食老本

lunch k 要一舊水仲要食垃圾

痴根 唔尊重版權都可以俾你講到啱咁
你同啲玩翻版笑啲正買正版有咩分別

連韓國k房既歌單list都齊過香港
仲要平過香港

竟然冇正關楚耀

竟然冇左關楚耀

一你老母客

今年年頭個陣去唱，揀張學友既歌，見到得3首

而家得返班廢老師奶去唱

上個月去唱
張敬軒d歌無哂

red mr 有陳奕迅同周杰倫新歌
neway 只有一推英皇歌同推垃圾新人歌

死撚開啦支那人

redmr 仲on9

係d 不知名歌手翻唱既版本

on99
唱個k都要搭成個鐘車同過關

收皮啦廢柴支那狗

原來咁多人都視版權而無物

去過一次大陸唱 真係返唔到轉頭
英文歌韓文歌又齊 好過香港多多聲

咁我謂睇戲呀
香港睇戲100蚊
大陸睇戲20 30蚊
住北區既人
你點選擇?
兩個都係有版權架啦

屌你 連100毛果首on9 英文歌都講到獨家試唱
笑撚死人咩

以前大聯盟好多歌都無曬，屌佢老味，以前去energy唱k唱到唔捨得走，而家無唱到無歌好揀好無癮

仆街今日本身諗住去唱 睇完個post即刻諗緊去唔去好

咁嘅垃圾會有人唱咩，九唔搭八咁

係咪真係冇哂張敬軒

仲有某啲歌會得中國好聲音嘅版本

去唱 K 都係拎個 音樂底聲架啫

如果你係想唱首歌, 係唔係翻唱歌手根本唔重要

唔通一定要對容祖兒個西樣唱會加分咩 ?

btw, 已經成年幾無唱過 K

之前唱開 平日 red mr K lunch 最抵玩

乜而家咁貴架？

我個時四十幾蚊咋

下好多翻唱個音樂底聲同原版都唔同啦，好多演唱會啲翻唱改到不倫不類咁

尖沙咀Red mr 夜晚一定屈鳩你3800最低消費 不論你幾多人 明明有房 有其他plan

我之前同班fd唱k
唱一陣個咪就會渣渣聲
叫d服務員入黎整
條友攞起個咪拍兩下吹兩淡氣聽唔到炸炸聲之後
就俾返個咪我 話得架啦

屌我心諗 你識魔法架 吹兩下壞咪會變翻好？
咁以後d醫生都要失業喇 d病人排隊搵你吹

Neway而家真係
勁多歌陰d陰d咁無哂⋯耐唔耐去下都會發現以前點開既歌都無左⋯
之後出埋哂一堆根本無人會點既垃圾視聽版， 視聽版又無去人聲， 想較無伴唱都唔得 重點係好多視聽版都無歌詞⋯就算有都唔係ktv果種，係係底勁細粒鼻屎size果種 有錢買果d乜9中國好聲音ver視聽版既版權好心就買返以前d歌啦屌佢

Redmr都唔好得幾多，
Redmr出果時我同d fd好鍾意， 貴少少，個場好似高級d， 同果時普遍係話唱日韓歐美k就揀redmr
最近去過一次,果種高級d既氣場已經無哂，又貴，d歌又少（無論係日韓歐美中文歌）都比neway少，懷疑都陰d陰d del歌，無記錯大路d 連s.h.e果d都無哂⋯ 點歌系統（包埋app)又廢過neway, 順帶一提，neway點歌新界面食屎 redmr唯一好既係d野食好食過neway...

利申：勁鍾意唱k, 但香港唯二既2間都越嚟越垃圾、點算

最大問題係音樂同字幕係唔撚同時間嘅

真嫁 ？

買支咪係屋企唱算

出去係為咗個feel
同埋男男女女

有無唱過創藝8蚊k lunch

應該是2000年咁上下

車錢時間都係翻到喇on9
來回一轉幾錢車費同時間呀
嫌粉嶺火車站個間貴咪去聯和墟間mcl囉

呢啲唔係重點
重點好撚貴

Neway壟斷呀
話知你啲歌齊唔齊

我屌你老味，光亮首童話得翻細路仔唱嘅版本

唔知點解d歌可以少到咁

on99 咪高鋒光顧一客有咩問題

咁都無問題?
我去開一間叫樂爵既 ktv, 當時好似連埋lunch就可以唱3個鐘, 但要用傳統有線既咪/咪stand

我就唔撚知佢所指嘅"傳統咪高峰"係邊撚種啦

咪高峰點解有問題

酷愛得ivana同謝天華版 連軒仔個mv都無埋 垃圾neway